有女朋友時學習一個人

事源我一直有個穩定女朋友拍左幾年。佢最近工作變到好忙，我相對地好多時間。

我本身係自住，收工返到屋企就係一個人，當佢忙時我又好多時間一個人係屋企，我就唔知做乜好。
時間一多，有時又會亂諗野，亦都有一剎那想上網搵人傾，但來來去去都係交友app，我又怕自己會做錯事。但我對其他野又提唔起勁去做咁。

想問下究竟一個人無野做，應該點去用啲時間？

Gym

搵我傾得唔得

成日都好易亂諗嘢

以前都有跑步，而家肺炎，好少出去。

佢唔係成日得閒，我總有好多時間係一個人。

唔敢養寵物，好怕佢離開嗰一下嘅感覺

你又係一個人好易亂諗野？
情緒真係話黎就黎

學外語 學煮餸 學樂器 學車 學念力打飛機

唔做下運動

打機呢

再唔係多d 返屋企食飯

外語無乜動力，因為唔會就會忘記
已經精通煮送，只係一個人完全無動力搞場大龍鳳去煮
學緊吉他，但每日只係練一個鐘就手指痛
就快十年牌了
唔用念力，差唔多日日都打

再唔係既 搵下game玩囉

有係屋企舉下啞鈴，仲買左ringfit玩，但好多時一個人完全無動力去做

打機都係要有啱嘅game先玩到，跟住埋頭玩幾日打爆左又好空虛

每星期番兩日阿媽度食飯，但一食完返到屋企又唔知做乜好

一個人都不知幾正

好多人都咁講，但我真係唔識點樣一個人時同自己相處

耐D就未必咁諗

我記得一開始自住時都好free好正，跟住好快就on99唔知做乜好
想搵人傾下計都無

我男朋友都好忙
講緊一個星期見一次都已經叫好多

我鐘意畫畫，油粉彩或者塑膠彩
一畫就無咗一個晏就
如果巴打唔識畫
可以去買啲數字畫嚟填色
或者買啲書枱嘅木櫃仔嚟填
木嘅用塑膠彩填2-3層先夠色
一個六格木櫃仔應該夠你挽兩個晏就

學畫畫都可以，有冇啲易入手比無乜藝術天份嘅人

我目前就係咁情況

日日收工對住四面牆，自己同自己講野。
真係要搵下一個人係屋企有咩做

我寧願收工行下街
最低限度2200返
返到屋企後自我閉關
日日loop

我有寫㗎巴打

再唔係，拎張合照去ig訂做
多數比埋畫筆同顏料你

我去研究下先，或者有冇啲掃描係可以玩下？

我個人又唔鐘意行街，係街一個人又係on99, 番到屋企坐就係度唔知做乜，好易亂諗

搞乜你成個女人咁

響屋企home gym 睇下書d時間好快過 尤其睇書 大把題材啦 無一樣有興趣？

YouTube 好多片教
有紙有筆就得
不過新手最好玩啲有色嘅
鉛筆素描可能會玩死埋自己

怕污糟難清潔就木顏色
唔怕就油粉彩
YouTube 都有片教

活左咁多年，突然變成咁樣，我都唔知點算

而家好似對乜都無晒興趣咁

煲下劇玩下電話睇下書好快又一日
覺得時間過得太快添

睇戲 搵劇煲

我都係
唔見面嘅時候好似冇拍拖咁
想同男朋友keep住contact
但係佢返工時候唔係幾得閒搵我
而且大家嘅生活比較乏味 冇咁多野傾
好想改變自己呢個諗法

到你第日結左婚, 仲要有理仔女的時候, 你就會好可惜而家可以一個人做乜都得啦

keep wtsapp 但唔見呢？

有樓真係爽

培養新興趣、返工

熄電腦果下咪又係頹過 有用得一陣

你係會亂諗啲乜野？
點解傾計係搵交友app呢？而唔係搵朋友？

諗下點樣再做好啲，等女友有時間的時候好好過一個有質素的時間？

係屋企 徒手 做下掌上壓 深蹲 練大隻d?
操完肌 上網睇下電影/劇集/漫畫/動漫 都夠你kill time用
全部野0成本

關心女友，為下次見面準備驚喜
就算真係忙，都會睇吓message掛

你都可以同fd吹吓水，見吓面
始終有女朋友都可以有自己嘅社交圈子嘅

網上交友就真係唔建議
係呢度傾吓計算啦

yes

好多嘢亂諗

帽事

咩建議都唔好 想點

就係唔敢亂黎，所以上黎問下大意見
朋友好多都有自己生活同工作，平時唔會成日傾。

我覺得自己重心好大部份係另一半度，佢一忙我就好似百無了賴咁

我而家係咁睇youtube and Netflix。

我諗緊係咪一個人住搞到咁，一收工就無人同我講野

我會參考下，只係近排好似好負能量，做好多野都提唔起勁